林鄭咁夠吉屎去蓋清地頭SSP難怪俾人屌走

成班雞蟲屌走林鄭

林鄭落SSP 成村G4保護 市民屌到佢仆街敗走

講還講 貼乜能野圖牙==

咪jer 蓋清啦

原來係你

佩清有2氣

259就有